法案一過，之後有咩行動？

法案一過，我地要即刻乘勝追擊分開戰線做呢幾樣野。

1.眾籌狀告警隊濫捕，武警已深度混入顯示中共滲透。

2.支援新屋嶺，要求安裝cctv及善待。對於被捕者只是疑犯，不是罪犯，不應受恐懼折磨。同時批準各大媒體進入現場視察情況，讓市民清楚知道內部情況。

3. 831事件及最近大量自殺事件係合理懷疑，黨鐵同政府執意唔公開證據釋疑，我地應眾籌聘請專家成立小組調查？

[國際戰線] 香港政府打壓集會自由，阻止市民向美國請願。

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

要整理好黑警所有罪行, 交比美國國務卿

利申:唔清楚屌細力D
法案過左既話, 有冇包埋一個而家香港官員同建制議員既list?
如果冇, 下一步梗係希望美國出list真係攪個班魔鬼啦
如果唔係, 個法案只係空殼

法案起碼仲有一兩個月傾先再表決
呢個時候應該幫手整一張制裁名單俾美國國會

我知道有手兄已經記錄緊佢地既罪行，非常詳細。
但應該要將最嚴重既，交畀美國佬先，仲有係制裁高官先，由上至下，包括共匪。

幫手推

推

篤背脊
另外爭取其他歐盟同其他國家仿效美國制裁

擴大實力既話，一定要拎藍絲有白色恐怖

我諗美國應該有list，但好似冇何君堯，我都覺得之後有下一步進展要即刻出list，列舉佢地罪行。畢竟遲早成立獨立調查委員會時，我地都要對罪狀，發生咁多事，仆街咁撚多，難免有漏。

冇錯，呢段期間真係要輪列和理非做野，當務之急新屋嶺班手足越來越令人擔心

想問果位手足有冇公布，需唔需要大家幫手？

我地一路預設成功之路點樣行，一路籌備成立獨立調查，搵資料，目光擺係法案過左嘅情況下，人多諗法多，以訛傳訛，藍色人自然會驚

假設我地慢慢占左上風，爆多d中共內幕，翻炒法輪功西藏新疆，煲大8964，武漢等鎮壓，令其他國家知道無論同中國合作幾有利益都好，佢都只會賴皮，令國際形象崩壞，其他國家一定會玩杯葛。

做咩都好,最重要係真係唔好停曬手,遊行要繼續搞文宣要繼續做咩都要keep做,美國制裁唔會咁快到,要爭取到我地想要既野一定要我地努力先得

轉載

從事檢控多年的律師D，前天怒氣沖沖來電，連珠炮發罵警察：「示威者犯法係要拉，但警察犯法更加要拉！如果有人話支持警察，唔該問吓佢：普通人受賄同廉署受賄，邊個罪行嚴重啲？邊個對法治破壞大啲？個個淨係識鬧黑警，點解唔直接告佢呢？」

問D怎樣告，他說：「民事起訴，告personal injury！」一談到民事索償，他立即喋喋不休：「七警暗角打曾健超，朱經緯用警棍打鄭仲恆，罪名成立。我完全唔明白，點解曾健超、鄭仲恆唔循民事向警方索償？佢哋基本上贏硬。今年畀警察濫打嘅人多到數唔清，點解又無人用personal injury去告警方，向佢哋索償呢？」

我指出，受害者應該是擔心暴露身分，會被警方反過來誣告。D說：「係，你唔可以控制警察做乜，但佢落charge都要講證據。最明顯係831太子站，一定有好多無辜市民畀警察襲擊，而警察係無可能因為你搭地鐵就告你非法集會，呢啲遇襲市民應該向警察索償。你咁做，唔單止係為自己討公道，仲係盡公民責任，以法治警。

「當然，受害人要告警察同政府，自己都要有根有據，所以佢應該盡快去公立醫院驗傷，證明傷勢同警暴有關。呢類案十居其九會同受害人庭外和解，如果冇和解，差佬個辯護理由一定係當時執行職務，只係使用合理武力。呢個時候，法庭就可以傳召港鐵交出太子站CCTV，831有咩冤情，隨時會畀人踢爆，警察罪行就無所遁形。

「民事起訴警方，重點唔係索償，而係佢本身嘅象徵意義。記住，民事訴訟唔同刑事，唔需要prove beyond reasonable doubt，即係控方唔需要證明被告毫無合理疑點，相對刑事嚟講，民事舉證要求比較低。只要有足夠多嘅市民起訴警察，咁就變相成立咗一個『民間獨立調查委員會』，公信力可能比政府搞嘅仲要大。如果市民怕無錢搞訴訟，咪聯絡612人道支援基金囉。」

我聽了律師D的建議，深表同意，學劉華話齋，這件事「值得做，應捉緊機會馬上做」。

真係要推 後續行動好緊要